點解極右主義時德納料國會一下子就轉整左主義 德國人二戰太殘酷內疚得制？

有無心理學書 講古時每個時期 各階層既民眾
例如點解會咁聽希特拉講野 洗哂腦？
法西斯意大利 點解咁廢 係咪民族隋性 定以為對面跟你一樣廢？
法西斯意大利人望到對手軍備高過自己既心理面績大唔大？
墨索里尼見自己輸咁多場果時 有無諗過自殺？

咩叫心理面績

睇唔明你啲中文

咩叫整左主義？

唔好研究歷史先
學好中文先

樓主係唔係外國人

屌 做咩推極都呢個post
我速成打字hi 錯隔離 搞到1999喳

明你講咩 估計主要都係政府話事

咁最初依個政府點彈出黎, 就係有班有「識」之士 或者另一批野心家/政棍/金主包裝推出黎

又無太多民眾反對聲音 就會慢慢左「主流」

記住 唔係得亞洲先有口腔期

個人意見